法院今明兩天只處理緊急案件指示混亂 職員：休兩日休嚟有乜意思

本港武漢肺炎確診個案單日破百，政府昨日終宣佈，除了提供緊急和必須公共服務的人員外，其他公務員在家工作。司法機構則宣佈今明兩天進行的所有聆訊將會延期，除非屬申請保釋或還柙候訊等特殊情況。有「摸門釘」市民理解法庭暫停聆訊的做法，「始終都係人群聚集，都明嘅」；但有職員卻指安排混亂，「休兩日，星期三又正常，休嚟有乜意思，亂到七彩」；亦有市民到庭後獲保安告知聆訊取消，但向法庭登記處查詢後發現聆訊如常。

根本個政府落指令做嘢就唔會諗前線人員
高層落order唔會理下面跟唔跟到

"有職員則謂是日安排混亂，「懲教話收唔到指示，唔帶犯，要下午先到」。他又解釋：「舊案唔做，舊案8日bail review（擔保覆核）做，新案on bail唔做，冇bail就做，判刑冇bail都做。我都驚我自己講錯。」"

好亂